唔係ETV系列：新病毒大王之登基大典

武肺大王

用蝗語配音就正

二次創作, 有無人國語配咗武肺大王

唔講出生地既
係咪支那武漢P4制毒實驗室吖
講你出生地係吧邊啦 大王

用埋維尼樣就perfect

以為講緊習近平

same